男子在將軍澳高叫「光復香港，時代革命」 涉煽動或教唆他人分裂國家被捕

男子在將軍澳高叫光復香港口號 涉違港區國安法被捕
最後更新時間 23.09.2020 16:18

將軍澳PopCorn商場昨晚有人聚集，高叫「光復香港，時代革命」等口號，警方拘捕1名30歲男子，涉嫌作出煽動或教唆他人分裂國家的行為，違反《港區國安法》，他現正被扣留調查。至今累計有27人因涉嫌違反《港區國安法》被捕。

原文網址：

紙紮國家

叫兩句就倒台，咁要黎都冇用啦

言論自由喎

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

光時五缺

上面全部人已經俾國安mark實咗，RIP

你個名都犯咗國安法

民族自強
香港獨立

上網講幾句我就真係唔信有事
冇必要自我審查

苛政猛於虎

唉

講個笑話 港區國安法係維護國家安全
好似一講完句口號 會搞到香港山洪暴發

光時5缺

講完呢8個字 中國屌你老母地震都似啊 緊係禁啦

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
沒有暴徒，只有暴政

雖然預左，不過都係好痴撚線

講咩唔會以言入罪，要有相關行為先會入罪

邊撚個會信呀屌你老母

有冇人講到之後佢地會點

完全係支那式管治

沒有暴徒只有暴政呢句好耐冇見過

含撚啦

不嬲香港嘅示威者完全達唔到暴徒嘅level

香港獨立 唯一出路

又話黨安法只針對少數暴力人士既?

推

拉咗你入去坐
唔畀保釋
罪唔罪成坐返幾個月先

支共對外夠話新疆集中營係搞極少數恐怖份子
最後成個新疆唔見左幾成人口

美國隊長應該岩岩坐完

曼得拉效應，明明係沒有暴動

101近了
樓上果埋淨識係連登講 夠唔夠膽出街嗌 好似佢咁比人拉

都唔知有無真係叫
差佬話聽到就拉

Real??

光復香港
時代革命

香港獨立
吹?

光復時代 香港革命

黑警死全家

《光復台灣，時代革命》
咁叫就沒犯國安法

最後落得秦國下場

樓上全部 IP 已記低哂
好快會有人上黎查水錶

加速加速加速
歡迎加速

豆腐国

打倒共產黨！

美國隊長

一息尚存 抗爭到底

支那全身都是G點

支那係用豆腐做

時代革命，光復香港

香港人好中意咩都跪一餐，我提議加呢個口號

「沒有示威，只有跪低！」

境內坐船就叫偷渡

嗌吓口號就當分裂

好撚驚阿屌你老母

天滅中共，全黨死清光
光復香港，時代革命

你咬我食？

言論自由從來都係笑話

dllm

光復香港

依家唔用限聚令 直接用國安法
光復香港 時代革命

係都拉你先啦

我：屌你老母
狗：涉嫌強姦

仆街啦 支那！！！

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

話中國共產政權係一個獨裁政權有冇犯法
描述客觀事實喎

屌你老母

其實我想講當日條友係popcorn叫, 冇人和應佢, 係一撚個人都冇, 冇呀！而家佢俾人拉左喇, 所以算吧啦香港人, 搵錢既搵錢移民既移民, 手足全部做哂condom

叫比人打劫或者搶野都冇叫 「光、時」咁快手

咁你唔和應

同場加映：
【黑衣男朗豪坊喊口號 無人回應】

好似清朝....

叫吓都分裂國家呀

手足用生命影響生命

路人甲講一句嘢點會有能力可以分列國家？

全黨死清光

會唔會終有一日嗌 「港人治港 高度自治」都出事

打Twitter 戰線

Twitter

Twitter 要人

pushhhh

Twitter 推爆佢

如果嗌一次口號
蟈家就分裂一次
大家會嗌幾多次

ching一直在玩命

怕佢裂到原子級都唔掂

未入已經諗定依個post要回乜

光復香港，時代革命！
一息尚存，抗爭到底！

愈打壓愈要講

尋釁滋事, 反黨反革命, 不知敬畏罪
令人憎恨政府罪, 癲覆國家政權
係咁意都中5條啦ching

依家就係要你驚！
唔好出黎！
唔好講野！

中國已經被分裂咗27次

你老母都比我mark實左

陳弘毅出來講兩句？

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

再打柒你
玩9你屋企人

一開頭話要實質行動，叫口號冇事
雖然都冇人會信，但再一次證明中共誠信=0

除非單案要喺支那審，否則我真係要睇下香港法院夠唔夠膽話有人嗌兩句口號，就可以算係顛覆國家…

變撚咗支那
叫口號已經一班公安衝過嚟又鎖又打

真心好撚on9…一句對白就分裂到國家…中國香港省

拒絕自我審查
光復香港 時代革命

ching食得咁偏

係到打字有鬼用咩
係嗌就出去嗌啦

本來呢兩個字就係警甴未審先判嘅鳩up詞

連登勇武全面進場

玻璃都冇咁易裂

以言入罪 仲話有言論自由？on9

嗌到佢化灰

以言入罪

喂
香港獨立呀

國安法拉得

on9人地同david一撚樣都係中學雞,點撚樣30歲留左十幾年級?

去日本查囉

689 表示: 「在飛機上講打劫」 即刻被美國拉

Fragile

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

屌

佢地兩個日日出嚟叫個陣你地喺邊?

喺呢個post入面打呢幾隻字嗰班人知唔撚知個醜字點寫?

手足

係外國用中文講打劫我唔信會比人拉

港共宣傳片：黨安法只影響一小撮人
賣港譚胃豬話單叫口號未必犯黨安

Respect

Blocked. 人地做過咩唔需要同你講。

種族滅絕
新疆化

黨安法之下唔會有言論自由

去美國查

CLS!

blocked thx

光復香港
時代革命
民族自強
香港獨立
唯一出路

原來講兩句就分裂到，你個國家都幾撚廢

世界上有冇一舊豆腐係可以被一句口號嗌到分裂?

佢地叫左幾多個月啊?唔好話join啦,路過打氣就咁叫聲口號有無啊?無放負屈你啦?呢d直播呃到人咩

平時扮睇唔到,人有事就網上口號支持,咁都唔叫無恥?

原來講句野就分到，好簡單呢

五大訴求 缺一不可！！！

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

咁唔怪得我,佢次次拍david有講有笑同個look仲以為佢地係同學仔,點知原來成30歲㗎啦

BTW,我係深黃你撚知我為場抗爭做個咩,我亦唔需要同你交代
blocked屈毛狗

反清復明呢

原來可以唔告 TVB 成間野涉煽動或教唆他人分裂國家

TVB又要炒人

原來國安法可以選擇唔告 TVB 成間野涉煽動或教唆他人分裂國家

你個國家豆腐做

咁垃圾就死撚咗佢算啦

中國廢到 8個字就顛覆到政權
垃圾國家

全世界準備撤資撤僑

咁你又做咗咩 洗唔洗開個Post講俾人聽？

叫下個國家就會分裂

好好笑

咁我呢

抵死 齋講唔做報名入營

我指出左你地呢種事前笠水扮唔識、事後網上勇武嘅行為幾咁無恥荒謬,等每個用comment當抗爭表態嘅廢人知道自己實際上幾咁無恥,從而鼓勵真心為手足嘅真香港人10月1號出嚟為香港出一份力

兒登仔口頭勇武就威啦,10月1號民陣吹雞仲唔出對唔對得住呢年我地無左嘅手足啊

如果係街嗌支持警察，打死示威者嗰啲唔會有後果嘅話，就唔好用口號入罪黃個邊啲人啦，好撚核突啊

言論自由wor

正式變成大陸

如果係樓度嗌落街 捉條撚

但香港人包括黃絲已經習慣哂 照常返工

咁你喺邊

我日日十點叫都無事，起屋企叫最安全

垃圾國家 理應再百國瓜分豬肉

八個字就分裂到嘅國家

玻璃國

原來講句野個國家就會被分裂

香港獨立

立場直播個facebook同連登個post度咪和應左囉我數過,成千幾個comment啊,呢d你又唔講?無我地網上撐住佢兩個堅持到咁耐?

手足,從來唔係condom,你地做緊每樣嘢,我地隔住個mon一直都睇得好清楚
不分化不割席,我地大家同樣重要

嘩真係虧你講得出 鍵盤戰士極致

天滅支那

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

Push

屌佢

有無律師去幫手

光復香港，時代革命

中國玩撚完

原來叫一句口號就分裂到

push

真係沒有暴徒

光復香港，時代革命」

好黃

鳩拉又唔告

屌你老母共匪

係你一直叫錯。。。

中國瓦解 中國瓦解

你係邊？

A

W

党安法有特別法庭

仲有「特殊情況」係會送中審訊

光復香港,時代革命
五大訴求,缺一不可
fight for freedom, stand with HK

諗起之前有個post
成班係到講: 我要像手足一樣勇敢
笑撚到我仆街

嗌兩句就拉，玻璃到

係連登和應

燒比你

唔好嬲

愈要係連登講

呢個國家講咗就當係

光復香港 時代革命
屌你老母

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

71拉過啦，冇晒聲氣
唔知放返未?🤔🤔🤔

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

大家入嚟推ＰＯＳＴ啦！

十月一日中秋節賞月新創意

屌，民陣竟然係送頭撚！？

（開定先）遊行好鬼 國際戰線就夠 又送頭 唔會有人出 準備移民

原來今日係熊仔餅生日

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

光復香港！時代革命！
民族自強！香港獨立！

香港獨立唯一出路

cls

叫下就分裂倒，咁應該一早變咗做碎片啦…

ONL79

光 時 五 缺

依D時候最緊要唔好縮

香港獨立～ 黑警死全家～ 天滅中共～